[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5563)

我

2

11c
-1

Slow

閪山入多球

Fast

黑山阿塞拜疆整多2角

林肯城 屌老母 同松本一鳩樣

屌 禁區推跌都唔吹12M

英甲咁撚正路

屌武女 半場一粒都冇

阿克寧頓求你入一粒

快手啦

今晚安圖串阿梅
點睇

好似有手腳追盧角細...請問健在嗎

半3全11真係笑出黎

智甲半大未

屌你老母智利波快啦

屌黑山場波都唔撚係踢既 下下訓低出界拎牌
買角大慘撚到

又針

屌冰住7call in 左7.5s冇得補

求下你半大啦，史雲頓！

-1c
盧狗快手刷角入

黑山阿塞拜疆整多1角

同路

黑山冰住7cjj插沙求

米爾頓

智甲快手

伯頓求你入

走哂寶 度左5場淨係買左一場

買左咩

艾寧頓同羅奇垃圾波 一粒都入唔到

goal

afc 冇理由半細

1-1

阻撚住晒 愛滋狗 唔入唔好阻人入

智利半大goal

林肯城半大已死

智甲都半大到

盧森堡半3全11

三連角？

黑池閪到

智甲秒cup

半大呀吊你史雲頓

頂多陣唔該

12c 集氣區

買左11.5s

屌你老母盧森堡入波未

智甲假撚到出汁

中鳩硬

1分鐘2粒 智假

求求不要8c

1係90 分鐘都無粒

屌你補成5分鐘

唔好888

絕殺角

信錯無女

3連角屌

屌你角球呢

唔好

伊基克半場反勝 戇撚鳩嫁

盧森堡比多粒啦

咪中

169！

啱啱0-1

艾寧半0全3是夢？

班撚樣0:1笑你

盧森堡半場得3c未驚過

2.5s順利收錢

7c 力頂就到喇

勁撚到

吊買乜輸乜

想睇塞浦路斯入波

馬會德國同出邊差兩個盤-_-

葉氏域治無劇本啦掛

啱啱差啲

客入就...

林肯城奇蹟大波

屌你塞Cyprus -1c

咁都唔撚入，弱智

黑池

係奇蹟7.5s

仆街盧森堡半2全2

屌你老母畀多c喇

黑山7角完

屌你老母停咗十幾分鐘c

黑到...

有無人有買荷乙半大

勁中

薯條俠呢條假膠又出現啦

有時有d隊一睇就知冇波入
好彩黑山唔算太遲入 我仲補到足水nogoal

我6倍串咗 1:0黑山 4倍嘅no gaol 個龍咁樣派膠針鳩我

原來又係你

花仔

無限本唔怕

都話佢唔係花仔

唔理了

佢輸極都仲有 真係唔怕

今日先還左x wallet min pay...

D錢係邊到黎？

高車士打

卡維尼 全部大

贏返黎 佢淨係貼輸既飛扮可憐

佢前排有排唔上水應該贏到仆街

咪其他地方借返黎 最近識左用信用卡過數落ailpay 再fps出黎自己account...

上次先中咗條馬飛

比返哂馬會咁濟...

咁得閒又上黎撚狗

聽日再中

林肯城又撚半主

撚半大

咩玩法

假膠重有人信咩

真

薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦薯條俠呢條假膠又出現啦

荷乙半大

克魯大波gel了

Tg我 簡單fc錄一句音證明你係絲打即派100

上次有人比變聲器撚

佢弱智

高車

卡維尼 大波

愛滋賓奴入未

有無賭波絲，想識

@169

eagles

169

差愛滋

AFC 2.5B 正仆街

門叔

聽日賭馬？

卡維尼又撚半大 3x1 斷

等你出水

安圖法受讓咁爽？

👍👌今日又唔上群跟水 連砍左8口😘

。。。。。我屌你老母啊

乜野花仔 呢個係偷名狗黎

4000>40k
ez money

@169 @ky @mana

屌

林1:2

屌。。聽日馬仔

呢條友好鍾意撚狗

@mana

正一閪波 撚鳩半大

微笑吧 容我把天真留下

唉po鳩chabb算，唔想煩

林肯城大波-1

我自貼！

大左

有冇追數料，買咗阿塞同塞浦路斯

@頭g王

加小妹wechat

果個係我funson 你tg我fc左即派

德國客其他串西班牙-1

小妹有冇份

Pmed

No la 你到時又撚狗

有鳩小妹

男的不是更好嗎？

渣波真係派左小妹

賭仔有樣野都勁 就係性能力

黑池場波快啲完

100都唔要？

杜甫重心叫糊未？

我要

想驗腦 跟咗杜甫愛滋-1

燈到1 球都無

...

燒波3

抵啦 杜狗都信

米爾頓入未

彼德堡唔入就比人入啦

Cash out連輸十幾注，係咪應該收手？

AFC 半1全1

燦美爾 高車士打 快手整多粒

谷底反彈，大注好時機

係

204

12場輸1場受讓

收手=投降

細注起機 東山再起

AFC -2球

5場大波

10點波 得愛滋0入球 你慚唔慚愧啊

史雲頓cup啦屌你

點解德國跌得咁勁

213

都係聽日再小注

215

上場踢廢隊都和 你估下點解

車頓咸想連續3場 2:0

終於1:0

米爾頓xxx肯入波未

220

彼德堡

快救

223

乜撚野史雲頓，一粒都無

落飛啵，讓一球球半，到球半兩球

撳住黎踢都要輸

米爾唔知乜入波派燈閪

溫布頓2.5b 頭5抽1 100

華素爾唔識cup

Lm

米爾頓狂攻都唔入

對面個龍上晒身

lm

Yes

卡維尼 高車 各俾一粒

Weak

Pater快。。2.5 -1

米爾頓xxx應該又係啲㩒屌失多球

屎雲頓射咁多球一球都無

史雲頓仲係唔入

請參考今日西船

米爾頓2:2未

燦美快啲入多粒啦

要德國定西班牙

史雲頓奇蹟大波好嗎

英甲大波真係鳩篤都會中

智假有陣未

未

彼德堡比多粒啦

Gchi

半2全2正仆街

sor原來有

5分鐘 兩球

ALL IN特內里費

Peter唔入比人入

樓主羊大錢

彼德堡奇蹟大波

主隊2個入波最多嘅唔見咗

英乙波又玩半2全2？

高車士打 快手整多粒

華素爾求你絕殺

史雲頓射左10幾腳，一粒都無

彼德堡唔入就比人入啦屌你老母

兩場神二

gchi

車咸高車整多粒啦

愛滋狗-1收皮

彼德堡奇蹟大波未

3x1 大波斷afc

華素爾

e goal c 大未啊

3x1斷華素爾

輸撚晒

唉 6x22斷3關
6x7斷2關
垃圾英甲英乙比狗賭

華素爾有冇絕殺睇下

乜撚野史雲頓ON9隊

屌 真係斷華素爾大波 瞓得

荷乙 有無得追和

快大 屌 半2全4

荷乙快手大啦

智甲客隊因咩俾人讓？

引主 最後客大炒

Cls半2全2

ok
all in 客勝

智假買番正常思路既對面就得

all in 左客勝.....

覺得啱嘅就去做

0030西乙冇人講？

所以等GEL

無人講咪你講

Cls 半2全2

😂😂

咪係，垃圾荷乙

支持西瓜因

好撚癲。。。。

西乙客盤。角大
。客讓角

買了40燈你4000

正常思路係客隊勁啲仲受讓=派錢？

荷乙咁都開唔到大波

屌你何乙 半2全2 cls

坐半望全？

所以引你地買客
開主

30幾分鐘 0.2我計左全大收幾多

又輸

引你以為引客後買主其實都係開客

但假波係咪要買直覺會輸嗰邊

智假客隊大船

你仲買左咩

智假主盤似開唔到 要allin主了

智假唔買大波不如唔好買

呢場咋咋地

蘇格蘭聯一定開角大啲 frd?

0030 智假 2.5S

直屌簡奴好過啦
場智甲咁鬼

重注西乙大波
主隊剛租借基輔戴拿模前鋒首發

收到

智假要主了

屌買唔切

智假買大波

手痕隨時贏 認真度一定輸

幾時出水...

有冇人冇智甲link

洛達

智假大船被㩒屌

仲未有波入

華力簡奴禁屌

智假客隊有啲玩野

洛達秒入

呀梅秒針

下 洛達咩料

乜撚野主場0失球 秒輸我屌你老母

dllm牙妹1分鐘已經要叫反cup

齊針 齊齊針

西乙大波黨 已死

智甲0:0feel

0:1

秒goal撚半大 針得

買咗半客

屌阿梅

Cls又打假

feel到阿梅要追和

唔好燈

你點睇我就隨便你

洛達 作客14場13不贏

你驚東咩 cup撚硬

又燈我

我心很定

張冰山劈開！

請支持我老4 169bb ！

直屌左-1

因為你係我對家

靜啦

荷穴拿拿聲半大算撚數啦唔好搞咁多野

智甲主12碼var

閪乙係咪唔識半場入波

秒goal撚半大 已補飛

智甲又唔識入

點 你再jer我老4我同你反面

夜欄人靜 咪搞咁多事情

華1-0

Cha bb Dont do 9 me
I am not ky bb

梅cup未

西乙全半00 CLS

得 你輸撚4

入埋

成班報假撚

洛達1-0

呀梅...

抵撚死！

好撚悶

入dc

屌你老母

笑撚死 我報假實輸 同我同路抵死啦

喂 你尊重少少

智西半大24

我老母40路又肥又矮 你咁都啱

熟女我鐘意

食咁偏

西乙入球大缺堤式等死

洛達都入到呀梅波
華簡咁廢唔妹升番上黎啦

華歷1-0

417

全黑蛇有冇重心！

秒goal都無乜好嘢

點解可以咁撚ON9 0比0緊 仲係半場 都已經可以HEA住等收工

閪乙又00?

西班牙人仲未派

今日第四場 on撚9

屌你老母又秒goal半細牙

荷乙1:1

阿梅好波

快啲2-1

阿梅易到

阿梅barcode 式禁屌, 主其他

華力半場整番球先啦

大半時間都訓地 咁想訓訓棺材啦

阿梅 安圖 糕糕糕

掉個界外球都等30秒

荷穴2.5大穩唔穩

主會再入

智甲好似踢緊學界

支持

荷乙又黎半2全2？

西甲細波安心訓得覺

乙

又半2全2

唔會半2全2！！！射啊

阿梅cup埋就perfect

Cup硬 你定啦

xxx 之力

阿梅CASHED

入左！！！！阿烸

2-1

差侯治

阿梅爾城2:1

cup埋 正

齊贏

收$準備訓教

半場1 粒

莖巴買阿梅？

黑山8.5s 無難度

入多粒啦！等我收曬全部

牙彩唔好做鳩我plz

大波？

齊破 xxx 次之力

大家一齊爽

今晚靜到

唔想見到你咪唔上黎

等你搞旺個場佢

安圖下半場頂住

掛住睇劇 冇買到成個夜晚d波

墨女半場破蛋

因為冇人派錢

咁撚搶口

你恰9我169

我牙籤搞水肛 搞唔郁

你派我咪得

夠撚膽咩惡勢力黎

波po 和勝和

咪臭係

我愛169

我鍾意169

有波賭仲鬧交

侯治

智障甲 客隊收得幾？隨時全格

我愛KY

如果有日正數返第一個派你

又fake

我鐘意ky

咁你買咗邊隊呀

未阿梅睇pin

華歷入波未

講緊一陣 歐國

主炸左 對家入 定d

進主12m!

冇人講列支？ 買左2.5 叫都冇得叫

主會1:0的

智甲好撚好笑

搞咩

場場玩 誠哥都唔掂啦
重心先買

Skip德國啦

有咩重心

岩呀 德國垃圾唔識攻 學人讓咁深 痴線

西班牙三箭頭後生到

德國大回飛

特耐你廢

但係聽聞烏克蘭全 武漢肺炎喎連龍門都要搵番個退休出嚟

華歷快啲入波啦

外賣重心
阿梅4th goal

又係呢啲

Cameroon尋日都話幾個主力武肺

琴日哈麥龍夠話幾個肺炎會比日本仔屌穿啦

咩外賣有得買

烏克蘭出舒夫真高

侯治入未

候治入啦求下你

安圖半格穩如泰山

入埋波就更好

德國上場先撚完狗
依個19 league 又兩場和

唔明點解客穩到咁爽汁半格都無人買

半3全3？

洛達夠薑你就cup

邊撚個話閪乙大鳩緊

華歷俾一球 瞓了

西班牙回飛仲諗住轟落去

0:1！

安圖法入未

德國咩撚野陣黎
無Kai Werner Brandt
係要死攬draxler
鼻屎佬on99

12m

一個gnabry夠做啦

Gnabry 打最前
依隊乜嘢德國黎

邊到有陣

？

13m

烏克蘭而家無左半隊波 就算派neuer打前鍵鋒都無問題

你講無嗰啲驚出咗你仲嘔血啦

尊重下對手

候治屌你老母入波未啊

又贏

華歷簡奴廢到

輸半格啦傻9

贏乜 唔撚入

中

智利點都有1球嘅，大機會主隊

簡奴輸撚埋
降埋落西丙啦

西2破蛋

屌係老母西乙都識入波 你智甲仲柒下柒下

平半客等收錢

又燈

西乙好快連入兩甩啦

半格！

Gel 得

睇下點

智1:0未

簡奴1:1
杯埋佢

西乙1-1

１：１
屌你老母果球唔炸就大左啦仆街

Var

智甲下盤頂住

酉乙客隊快啲入返球

安圖頂撚住啊 好快完

又炸

無越

似絕殺下盤

簡奴入多粒

西乙入2粒
荷乙都無郁

唔好啦今日針左幾鋪啦

有冇人德國x西班牙

五位數越賭越大
8皮

西乙會唔會比多球

屌
咁都炸!?

炸左

智甲客快入,唔想半格

力造細波

主入

365炸左喎

客入波絕殺得唔得

閪甲ON9
電視REPLAY影晒完全無越
唔知吹乜炸

有重心

我了

智甲0:0完了

明明重播明顯冇越

下面果包曬 var都黑？

999999角

智甲主入ok?

買大=var炸
買細=var 12m
準到仆晒街

你都睇到呢

勁撚ON9

都唔知炸乜

一人一半和氣生財

賭咁耐都仲有貨賣好野

有冇爐

荷乙唔好半3全3啦

呢排輸撚到仆街

係明眼人都睇到
旁述仲話var使乜check咁耐
屌 呢場國際足協可以做野la

佢之前有場10皮 呢d 尻數黎

00 ft

15皮

唉

半格

以後西甲西乙一蚊不賭
全部狗閪

2:45 德國x瑞士

長追巴塞fati 古天樂 小花

由馬體兩場00 之前決心戒西甲

嗯 1:1

荷乙依間成日都開唔到3.5b

俾d信念

烏克蘭 瑞士 有無同路?

德國轉未啊屌

冇買

一齊做下盤師

德國繼續回

烏克蘭難啲喎寧願skip

越回越愛

睇完盤都唔係好信 下盤 但又確實似下盤

個心好亂 買完都好唔信自己

牙梅入得未

同咗瑞士

皇冠飛 買一球都得啦 要睇？

唔入俾人入啦

想睇...

邊個9up 話烏克蘭用退休龍
陣容入面三個龍都係2x歲

想買邊隊

事但啦

你又信

狂牛個陣利角B

呢啲波都係買走地角算

買你半大半0全4
買你全大就半3全3

呃9其他手足

成撚日開低水盤
真係唔撚想賭

睇下頭幾廿分鐘兩隊表現再決定啦

原來德國踢兩年都未贏過

成隊 bryan 個盤又回到仆街 贏波輸盤??

荷乙都半3全3會唔會太痴線
馬會仲要唔開3/3.5

德 半大?

又話一球？

德國都係和瑞士
唔通西勁過德

阿梅2-1 ft

Gel得

聽你講過印尼盾?

近排友賽德踢到成pat屎 烏克蘭

下次買埋小小3球算

德國友賽同依啲19比賽 一向Hea 踢

唉要叫人加 廢事

好啦 想跟 不過狗會唔肯轉。。。

3點 半一上盤

馬會啲開盤手好撚癲

應該1球上落

唔轉低水1/1.5一定唔買

9成唔會轉

訓得

大家好

就係等你唔敢買

馬會數都無得過 智利波又未派 買唔到荷乙半大

小家好

要德國算

西B

喂
屌你真係有舒夫真高

西b?

差b

德國都幾Hea

傻b

西12

可以買細了

烏克蘭又唔差喎

我牛b

半大已死

你仆街死啦

仲未入波

泰斯達 定 奧斯?

🇪🇸半大24

又散步

智假大波

瑞士fg

快啦西班牙

支持串個荷乙上盤

真。跟

西b -2

西Goal

牙goal?

瑞士，笑咗出聲

西goal

西班牙正氣 德國垃圾

屌你老母仲未goal 全部德國球員都係水貨

Xhaka

派膠

屌你老母迪基亞
係我曼又唔見你咁勁

今日買親半大都輸

半主1.86 爽

德狗玩撚完

西 即場半一幾抵屌

其實係麥佳亞廢啫

銀行過唔到數逼人戒賭

瑞士包尾好似無咩理由認真踢

散步

唔識波先屌鳩迪基亞
條後防場場逼害d獌狗都不滿迪基亞

德國係咪咁廢

條友卧底黎 場場都咁玩

係
利申中左幾伏

係路維廢
場場都試陣，揀人又鳩揀
呢條廢老又係早死早著

路維又食鼻屎

0-1

快半大!!!

0:1 Germany

德國goal~~~

德國goallllllll

食完有波入

食完即入!! 食多幾粒

整多粒

食1粒入1球

比我中一次過關

西德兩隊咁正氣有啲唔慣

半主半客有咁撚高

一粒咋喎

Lm 先

下西班牙讓咁多 半主竟然有1.85

德國入3粒未

係囉 點解有咁高

要贏2粒wor

有

1:0

讓幾多姐
讓一球都有兩倍，半場贏1.8x有幾奇？

..-1 當場讓半球差唔多

唔係無半大啊

荷乙goal

烏克蘭/瑞士為半大貢獻下啦

手持
德國
智甲

又嚟上半場大 下半場0！？

中啦

派幾多

或者係撚半大 下半場456

起碼5k?

等你派

得既得既得既 一定得 一定得

應該7148

又食鼻屎

是但搵隊入啦

西班牙唔入比人入啦
唔好鳩猜啦

鼻屎佬真係好撚污糟

德西快半大

瑞士同西班牙呢場做乜鳩

西班牙吾似大到

卻奧斯不停傳粒波比人

智假請馬上入波

似開德國瑞士

拿拿林入多粒定下驚先ok?

佢係派牌㗎啦，唔通佢突破？

比對面

派牌比對面進攻
搏打反擊，用心良苦

擺明Hea 唔集中

西班牙半大已死
場波西到

智甲又細波

西2.5a 一定贏

原來係你

S

屌你咁都救到

烏克蘭GK真係

荷穴半大24

3球起跳，細可以上定IFC

一定細 睇live就知

西班牙角細gel

德國有冇機456

2揀1揀左德

半大未

西班牙呢場兩邊鬥唔想踢咁

咁難半大

西班牙入個球都係負碌
之後就唔想踢

Feel到半細 下半秒goal

搵人入下啦

智障甲10

半大24

德國點阿，入啦屌

快半大啦屌

法林盤買得過？

德疊快啦屌

傳統勁旅真係幾中意撚狗

智假半大全大快手啦

一球到尾 狗嚟

入完波沒起過腳

屌 半大呢

講到踢半場就完咁

多謝瑞士個龍派膠

一陣就pin你

西班牙成班大帝，唔想踢咪撚踢囉
好唔尊重瑞士

買咗10.5S其實可以有咩搞

唔係佢派膠就0:0啦
完全唔知踢乜
入波安歷基開心到 心諗乜都冇做過忽然天跌一球比佢地

派多次，ok?

屌 四隊狗

等收錢

屌 又半細撚人

烏雞廢到仆街
買左下盤早啲訓

荷穴都準備半細撚狗

西班牙半大到戒J

2x1 西德半場win gel

德國下半入3球 ok?

頂條毛
半場都過唔到比德禁住屌

乘埋都有3倍

太易 派5個200 頭20

烏克蘭追返球 迫班德國腸大炒

冇野了原來係Peter sorry

留名

tg please

成班弱智仲留peter哥

全半細

班乞衣睇都唔睇嫁啦

真？

西 德 贏波輸盤?

關你能事？啲基層爭住做on9又要比你屌

LM

你都咁on9

肯出水救我未

即場有乜好買

德ng啦
勝在穩陣

今日冇啦 兩日汁左20萬夠皮了

點解仲咁多人lm

留錢買法國英格蘭算
買親半大都輸
聽日再追佢地半大

屌你

對

聽日唔開派唔到 星期一搵你

想俾次機會Peter 仔

屌 我個弱智大佬又出嚟

下半場入球show
全場5-7球

下半場兩場都大炒啦 買咗2x1 7+

想屌德國3.5b/角細

去賭場又執

大軍fuck

最後機會西班牙2.5s

一陣530結算

荷乙奇蹟半大未

兩場買哂

係咪得 法國想踢歐國聯

荷乙又撚半大

廢馬！

3.5b有無機

今日細波日

派

德國2:0

仆街撚半大

又撚半大

德國尾盤係咩

閪班牙似似地前鋒2.0

-1.5/-2

我個半大呀屌

閪班牙又係到浪費機會

西班牙咁都miss

契仔識唔識射波

烏雞個龍都算係咁

法林明高

西班牙大未呀

查奧爾

Tg 星期一派

冇

贏到5 1 100

路！

169!

咁都救到

2場-3C

狼隊個大隻佬好撚勁

西班牙又Miss一球

諗唔到烏可以點入波

想問西班牙點2.5b

問我有沒有 確實也沒有

西班牙似前鋒

下半場秒goal撚狗

西班牙 no goal

閪班牙入未

人

瑞士快追和

全角細加全細波

5.5b 收錢

3連c

無啦啦3連

大隻佬好波

10.5b有無機

華斯goallll

巴打西班牙炒到幾比幾

愛華頓456未

針

又輸錢

其實烏克蘭都幾廢
買左德國盤真係等收全格

恭喜晒

咩話？401比0

巴甲

大慈善家

西班牙試下穿盤啦

遲啲同阿仔講
見唔見到啲草皮 你老母我有份架

睇佢個西款分分鐵鐘俾人追和

又捐錢

多做善事積陰德

Gel

老友撿幾多？

2皮

烏12

瑞士派多次膠la

派我！

12M

老友好球

1:2

老4好勁

咁樣送, 爽

閪班牙全隊空難未

1-2 下盤

Dllm on9德國中堅全部都係炸彈

針啦

屌你老咪 盤都輸埋

5507 下一隊入球 下一隊入球 (第3球)
星期六 50
烏克蘭 (主) 對 德國 (客)
主 @ 7.00 $1500

GOALLLLLLLLLLLLL

佢寸緊你

上盤殺撚哂 正氣

吓

多謝裁判

1001